我呢啲叫潔癖/自負/定痴撚線

由細到大 鍾意我既 主動啲既 我就唔鍾意
愈追愈走既 就愈上心
網友傾開計既話剛分左手/有感情問題 話想同我出街 我覺得佢好污穢 又好傷自尊
我係咪痴撚線 點解做唔到有得食就食
未開始就覺得人地好cheap
有冇ching都係咁

人係犯賤的，冇計

認真 真係好痴線

叫on9

你呢啲叫痴撚線
唔好拉潔癖同自負落水阿下

廿幾歲 拍左6次拖
所有所謂細心就得人大方既都識做
幽默撩佢玩擔心佢都做到足
但我其實冇話愛唔愛佢
只係純粹覺得兩個人好過一個人

呢種叫ON9